大家有冇睇過 world war z 本書?

書入面主要係以一個訪問報告形式去記錄個病毒爆發嘅過程。
而書入面第一個訪問嘅就係中國某一個鄉村醫生講述佢第一次接觸個病毒同描述佢個種恐懼，當然重有中國政府嘅隱瞞式處理。
宜家再睇返呢本書，雖然係fiction，但個代入感真係大好多。
下面係中國個章節。